想通了，即將要和社會接軌

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

大學是 神聖，認真交流學會的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

見到其他人已經打算 讀HD/副學士，到台灣/內地 升學 ；而我…… 重考一年。
感覺極糟，原地踏步。
不過，我的目標由此至终也沒變；
香港公開大學 檢測及認證 ，收19~20分
不後侮，繼續走我的路。要努力，堅強，邁向未來，今年畢竟只是失手，考試太急躁了。

想知佢跳咗軌未

無論你哪裡畢業，出來工作也要由低做起。
所以 Thei 和港大，沒有分別。degree，一樣。之不過一個是大學生活，另一個是學院生活。

我的志願 優秀作品